同中國網軍鬥嘅最好辦法唔係同佢地鬧戰

而係喺facebook youtube 整中國人account,加入中國網軍，對抗全世界

義和團理論

on9仔，返大陸叫鷄惹咗愛滋病？

on9